今日無確診個案既？

肺炎開始回落啦，大家可以番工啦